一人一個到而家仲未表態反送中, 而你期望佢表態既人

連登晏晝開始有鬼鬼地嘅post
大家謹記 目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野唔好理，唔好推

創意台都淨係准講你地果D野? 唔講就係鬼? 咁專制?

發哥

good one